我願意用全連登仔條命交換tony復活 ［痛哭emoji］

tony😭😭😭

邊個叫tony

要用美金換

你仆街啦劇透

Tony jar

死全家啦你

下世小心

+1😭😭

你老味劇乜撚野透，好多人未瞓架仆你個臭街

屌你老母我未睇

認同樓主